有無人覺得兒子真係好型

平時睇韓仔都覺得好乸型
唯獨兒子真係型到